Gobee bike折左，而家用緊邊間？

好似得一間用得過咁 其他好少車

自家

loco

重到仆街

對戰神嚟講好輕

國產ofo

雖然要定位 但好人好者 怕咩野？

無試車時間 踩一秒都計錢

Hoba

三段波，好好踩
不過車比較少

Ofo 幾好踩

要用咩apps

一體化車轆
基地喺粉嶺工業區

考慮緊ofo loco兩間
優居然最早淘汰

支持本地loco!
不過比較少車，無咁方便就真嘅。